金鐘office既ronald 有冇同ada joey amy做過愛?

四個人一齊同時唔喺office
一定係搞地下情

alex同alan作為上司
有責任要糾正同事之間混亂既人際關係

冇

你管理管到咁點x得

ada, joey和amy 同 ronald有無做過？
四個一齊鋤大弟only

Alex alan有冇比老細吉過?

點解佢地成撚日都唔x係office?

佢都係雞姦朗嚟